[看盡盧山真面目 🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[471]

死獌狗用咩bot

係咪有新圖要加
唔記得左

操你

又del 朗隊圖，死bot狗我dllm

痴能線

我大朗隊永遠曼聯Legend

講真
我唔知以前既So Sir帶波係點
只係知佢有性格都有成績
再睇佢既YOUTUBE教練片
純粹講個種PASSION
直情係HYPER版既費SIR

大家都知曼聯更衣室要變
要建立新既秩序
大家同時又好驚So Sir教細球會既經驗會摧毀晒曼聯所有既傳統
個種矛盾搞到大家都好想So Sir快手幫手換代引援同時又好想有人快D接佢走

但由賽後訪問黎睇
我係度諗 20年前佢就係費SIR指定既後備殺手
20年過去 阿SIR終於離開曼聯 So Sir 歷盡鉛華 人生不在初相逢
一個大勝不驕 步步為營 同時足球智慧熱情還在頂峰既So Sir
會唔會就係個個我地心目中既阿SIR

Rafael 💕💕

又淨係1001 先出現

4bot9又淨係搶1001，又唔加圖

上個po明明成日上水

邊度有FULLMATCH 睇

鄰居？

Reading卦

其實個題改得幾好

有冇人覺得普巴 其實埋門搶點好有水準
上場兩球 盧生一球都應該唔得
佢打前面真係勁好多

得D戰術大師先會叫D攻擊球員 遠離禁區

炒遲左

摩狗打fifa 睇進攻球員應該係睇左防守數值先

等到6月有godin free WO

邊有
佢叫d攻擊球員靠近自己禁區

盧卡吉愛助攻

餅餅呢

下季中堅位
Godin
Toby
Koulibaly
拜利
白lin
諗一諗都射

Ole Gunnar Solskjaer says he will sit down with Manchester United chief executive Ed Woodward to voice his opinion on any possible January signings.

Godin, Toby
二揀一啦
唔該賣左鍾斯先

唔明點解仲有人J koulibaly
未續約前仲叫緊80m唔賣，依加續左約真係無100m up都唔洗旨意埋枱傾。
另外koulibaly 係 napoli 都唔算leader型中堅，仲會有時自已帶波上去攻，無論夾b仔定白lin都唔岩。
反而toby 同 godin似樣d

短期買TOBY 都得, 打1-2年真係回塘咪做後備
即放JONES / ROJO
邊個領隊都唔想見到兩件長傷又派膠中堅

長傷呢下真係痴撚線

終於返香港

秦皇島點

可唔可以加埋呢張，好正

有無人知fm點有真名？

fm點解會冇真名
你玩手機﹖定玩電腦版開save個陣教左用fake name

睇返尋晚場波，哥狗以攻代守壓住猁半場嚟打，真係幾正

咁應該係我較左fake name

樓主開咩topic都一堆負評

都唔夠某會然完左po都仲可以繼續比人負皮

爵連同樓主都係曼區負評王

唔算遲喇 過左死亡賽程先俾so sir上輕鬆幾多
一陣死亡賽程輸多一兩場so sir肯定變 so 9

呢個真, 有呢4連勝墊住, 對熱狗果場輸左壓力都細好多
完季都keep住咁既應該要坐正
搵個後生教頭點都好過搵大牌老野

其實搵得費倫呢班舊臣番黎 又唔似係頂幾個月就玩完 應該都會坐幾年 如果係請大牌咁人地實帶自己班底黎

牛屎地方 又凍 啲雪仲要灰灰地

po名幾有創意

真曼教練團都唔錯呀

到時搵件大牌返黎夾唔到班大帝又奶哂野
今季唔太差既話, 真係寧願俾蘇b坐正, 起碼同班球員關係好

費倫都係part time過嚟幫手

覺得佢都好重要 始終mckenna卡神仲後生唔夠經驗

餅餅

其實我要求唔高 起碼去到季尾對中下遊keep住呢幾場水準 保到前6 就算對其他Big 5差 我都認為值得俾機會蘇sir

唔通你頭先俾肥婆灌醉強姦

中堅弱 冇右翼 呢啲問題唔可能呢幾個月就搞掂 但正正就係呢啲問題搞到對其他強隊嗰陣好輸蝕

有幾個sob青年軍個時已經教過老友鬼鬼咁
其實呢個班底sob會幾好教
何況sob教有費sir睇住

都話唔係肥婆黎，22吋腰有腹肌女女

你肯定個d係雪黎

咁有無加甜? 無既可以pass...

明天足總盃邊度播?

del朗隊圖畀人負皮好正常

大陸北方冬天空氣好污糟下, 應該好多地方無改仲燒煤發熱
出去幾個鐘咁大把, 返去抹面成張紙巾黑色一撻撻

無, 去reddit搵link啦

你想要幾甜，餵下我食野，攬下腰算唔算

係, 呢度班迷西黨好鬼惡

起碼要開房啦...

禾好冰清玉潔架wo

Pro club係咪要同地區先玩到

諗極都唔明 點解牙路啲抽網頂可以咁撚勁

唔知聽晚會唔會文西即時黎客串頂中堅，雖然難Ｄ

下一句會係
只願身在此山中
定
不願身在此山中？

此後只出馬福連

都唔押韻=.=

曼聯管理層之前唔肯開水喉畀摩連奴買人，但依家由蘇斯克查執教後，成績大為改善，會方亦願意斥資畀佢收購心頭好。

根據葡萄牙媒體《Ojogo》爆料，曼聯已經派出球探，觀察葡超球隊樸迪莫倫斯嘅日本翼鋒中島翔哉表現，準備將佢收歸旗下。

其實曼聯一直希望簽翼鋒，頭號目標係國際米蘭嘅比列錫，但卻未能成事，依家轉為打中島翔哉主意，因為樸迪莫倫斯只係細球會，比較易話圍。紅魔鬼近期亦幾次派人去睇呢位24歲日本國腳比賽，對佢好有興趣。

曼聯原本打算今季結束之後再出手買人，但由於修咸頓、狼隊都想簽中島翔哉，逼使曼聯要提早於今個月收購。

身穿10號球衣嘅中島翔哉喺東京綠茵出道，亦效力過FC東京，曾外借富山勝利。2016年佢帶領日本U23捧走亞青盃，並且當選MVP大露鋒芒，2017年9月轉投葡超樸迪莫倫斯。

雖然中島翔哉身高只得1米64，但腳法細膩，傳送功夫好，跑動勤且速度快，上季上陣31場入10球，貢獻12次助攻，今季踢10場聯賽亦入咗5球，畀當地記者封做外號「小皇帝」。

中島翔哉早已引來兩支西甲球隊西維爾、愛斯賓奴注意，估計佢身價上升至4000萬歐元。曼聯依家加入爭奪行列，可能令中島翔哉繼香川真司之後，成為另一位成魔嘅日本球員。

呢啲真係練得多練到落場都有信心照抽

比較易話圍

乜而家啲報紙新聞咁口語化架喇

我但求意思 不求押韻

40m

蘇蛇有樣好既係，史高斯、堅尼、加利佬班名宿多多少少會比面佢講小兩句
（唔係話佢地錯，但有時踢唔順比名宿開名多多少少會有壓力）

真係好撚勁 我曼好多年冇前鋒可以下下咁有信心窄角度抽網頂

廢老都係熨遠柱 食啲必入波多

講緊再上一個咁勁已經係vps

此後只出馬連福

唔要連得唔得

白lin oj?

電視台成日搵佢地上去講野，仲有rio夏格，有次請埋湯加華
如果是但一個講左啲負面野，又會比報紙佬係咁作故仔

Psn冇分

佢英文名係咩
有無球王片打個熱飛機先

Shoya nakajima

又係打左邊

Michu介紹下

打左邊咪撚要啦

球王片都睇到係inside cut左翼黎
呢兩季大熟大勇 拎過葡超每月最佳球員
有速度有技術
但身型真係太大問題
總括而言 我好想佢黎 但唔覺得佢啱踢英超
日本球員黎講我覺得堂安律會啱我曼多啲

日本仔40m不了

不如買荷甲個個日本仔 堂安律 右翼 日本洛一招

164

如果仲係摩狗教既話真係有機會

堂安律有傳過哥狗想要

矮我3cm

40m買日本仔 仲要米七都無

反而呢個我覺得ok d變速幾快 都叫識出下波 不過好似死左腳 如果便便地都可以買黎打右先

Chelsea are preparing a £36m offer for PSV wide man Hirving Lozano. (Source: Calciomercato)
軌係咁買翼

ching有167

買多幾件睇下可摸耳是但扑中一件好野

要賣夏神了

大佬寧

終於有時間睇返對newcastle場波，
依家最開心係對隊由球員到教練團都上下一心。
不過普巴報復性犯規真係証明佢骨子裡都係腦入水
但福仔有sob教真係進步咗好多，埋門終於無鳩bam

記得呢條友世界杯好勁 又打得右翼 我地做乜唔買

羅辛奴 睇世杯都幾獨下

買到就發達啦

勁左一場對德國咋嘛 之後幾場瘋狂敗家

164點踢得掂英超呀

科東尼幾高？

我係班入面算高

真係好勁，龍門封埋個位條罅都入到

我曼個科東尼？有米八架喎

咁不如買羅辛奴啦

發達就買到

遲下做埋goal of the season

唔知係咪諗多咗，頭先睇埋鏝利
利班人啲體力好似都就揸到盡，
唔知點頂到季尾

嗰個年代聽聞有個好婑，當年未睇波，唔知係邊個

唔覺猁有疲態，不過鬥到最後陣容深度鄰居實贏一班！

Btw覺得同埋成班後生贏波有士氣唔會累住

如果助教係搵番費倫番黎..咁當初費sir退休指明要留費倫做助教點都唔應該放佢走...咁就唔洗曬左5年半不停換教練..留番個熟悉球會內部既人比意見新教練..未來方向係點..買人方針..曬左好多錢
椰子清晒班教練團入自己人真係屌佢老母

白lin黎之前都係岩岩續約

還我靚仔聯

文西強勢回歸，隊中已經太多靚仔了

生得高又跑得快

係
個陣一月傳佢黎 之前佢就續撚左約
然後暑假黎左

米拿好似輪換先出？

軒達臣累唔累都垃圾無分別

Fifa 速度九十大幾好似

同埋一定要Robertson mana sala vdd fmr 依5件傷/累先大影響

清新
文西 B仔 屎波 鍾斯
普巴 歌王 爆炸
連 LKK 福

靚仔聯

馬達勁過bc華

左翼黎ＷＯ

真係有人咁講咩 ？

靚仔到

164
仲矮過呢到d user

學埋黑lin啲衰嘢

可能最後唔買右翼 留返山黎打

猁前場打體系，靠搶逼同反擊夾得好，Salah mane fmr捉邊個出嚟睇都無個似一線，特別mane好似無腦咁，但吹佢唔漲夾落係有侵略性

除左我

我仲有得發育 過兩年高過佢

論教練與練波的重要性

曼聯不續約馬達全因摩佬仍不信任他！

人地榜首呀垃圾曼

全職binc

我十五年前19碎都同自己咁講過
發育到依家34碎都係得158

佢唔同你打機就係為左binc

你唔好彩
我兩年前20歲得160
打足兩年籃球而家有162
好快高過日本仔

講真 香港地有160已經夠晒
我167好多時望地下都有少少畏高

佢不嬲都唔打

因為你住半山又落地玻璃姐

睇日本仔球皇片波底幾好，護波又好同雙槍

矮撚

你就好 167真係媾死囡都似

條撚樣又係打左邊仲要咁細粒咪撚來

我同城城有幾分相似

國貨

得罪你?

係!

睇圖都167 match

我早排悶悶地玩車仔career mode都係買呢兩隻翼

屌牙 原來咁靚仔 又高大 手車仲貢辣

軌最應該買前鋒
前場攻力靠晒世三 隻女人達仲衰過我盧

咁有錢請司機仲好啦 揸乜能野車

佢地拎女人換西瓜

睇到加時見到沙基利斬個波入禁區俾vvd屌真係笑咗
其實個波斬得幾靚，成班急到燥咗
始終呢場前後俾人追返6分真係差好遠，
本身如果lead住10分對中下游可以踢得輕鬆啲，
依家鏝咬到實焗住之後場場繼續踩盡

世三都就走啦

佢天水圍專收陀地

痴線架 屈得就屈

唔係懦夫雲黎咖咩

咁講又好似係，
記得講波佬有句話後場vvd上咗去得返老虎暈斬個波上嚟

費格遜欽點蘇斯克查執教曼聯

費格遜欽點蘇斯克查接班，不過那至少是三年後的事情，因為他至少還要執教曼聯三年……
費格遜的接班人是誰？這是一個永恆的話題。爵爺本人欽點蘇斯克查接班，不過那至少是三年後的事情，因為他至少還要執教曼聯三年。

哥迪奧拿和摩連奴兩名少帥都是費格遜接班人的熱門，他們都登上過歐洲之巔，而且和費格遜的交戰成績絲毫不露下風，不過爵爺認為昔日的得意弟子蘇斯克查才是自己的接班人。38歲的「娃娃臉殺手」08年宣佈掛靴，隨後擔任曼聯預備隊主帥，後來回到老東家莫迪執教，並率隊奪取了首座挪威超級聯賽冠軍。

費格遜的很多弟子都有執教經歷，比如曉士、布魯士、堅尼和白賴仁笠臣，各有千秋，不過都難稱卓越。蘇斯克查早早就準備掛靴後的執教生涯，費格遜認為「娃娃臉殺手」的未雨綢繆和細心讓他在眾多候選人中脫穎而出。70歲的爵爺執教曼聯超過了25年，他自稱至少還會執掌紅魔三年，蘇斯克查需等待機會。

費格遜說：「現在很多球員的問題是他們在職業生涯晚期才決定要成為教練，因為他們認為自己做不了其他事情。但蘇斯克查一直想留在足球圈，所以很早的時候他就準備成為一名教練或者領隊，現在也是，所以他就比其他人的機會更好。蘇斯克查是經常在訓練和比賽時做筆記的職業球員之一。」

去年10月風傳英冠樸茨茅夫有意邀請蘇斯克查執教，費格遜認為他具備成為一名頂級主帥的一切要素，「毫無疑問，他內心很強大。他是個好人，彬彬有禮。他帶去了自己的教練組，從曼聯帶去了兩名教練作為莫迪球會結構的一部分。執教時出色的決策能力是很有用的，這可能是最重要的一點，他很果敢，所以他具備相當多的要素。

有時命運...睇黎蘇斯克查打得好真係會轉正
因為唯一一個費sir認既接班人

其實下面應該都係費sir

日本仔youtube 片幾勁, D finishing 好似好過哂我地D 前鋒 除左馬仔

中島同南野一次過買曬啦屌

睇錯小島南

得167都出聲

我著埋增高鞋墊有168.4

仆街啦你 食哂d囡

勁撚到 有哂身型速度腳法 仲要有腦
無撚得頂

留

呢個留言有啲似全能到仆街

我159，中二之後無高過，單身

聽晚對面有奧沙同黑仔

做咩成日傳都係力架

未買都j

發覺好多盲反 貢多腐皮

就件事黎講，條光頭契弟有心收山腳落嘅，比著堅尼在陣一早打撚死左佢，youtuba報佢牛犯規下個馬威，感覺上成件事好合理，比人矛到上面唔還擊？無撚野呀

條光頭仔點解咁憎曼？因為踢過猁？

記得佢好似真痢，當年有場領紅出場，行出場果陣仲指住費sir黎屌

足總即係邊個台播

曼聯讓唔讓得起3球
想買上盤

正選山+盧
妹休戰

都係出左陣容先買

唔賭就唔洗驚

3球太辣

猁都唔要佢啦 仲博乜

Squad

清新 grant
大佬 羊 一代 白lin 大米
Garner 麥湯 p 爆 fred 馬達
福 lkk 馬 山 莊

買-3和啦

屌-2原來

呢個問題同問反曼為乜反有異曲同工之妙

Son 2a1g

買迪比轉打雙箭就好尾機

達仔以前隊隊都係雙箭

我而家最驚係佢地執埋添姆雲拿
加埋美國仔，羅辛奴真係賣世三都得

RB話Timo Werner唔續約嘅 夏天即放

所以咪好撚驚囉

Ole Gunnar Solskjaer says he does not expect Manchester United to sign anyone in the January transfer window

隊波似樣咗 bench人腳都唔係好差
但真係要入一個似樣中堅

夏天先啦

Frankie De Jong PSG

高甸 free to Inter
係咪施蒙尼去國米了

放lkk 入隻中堅,右翼
根本搞掂
Lkk呢啲死nigga根本唔會進步

普巴個下算係有腦
俾著係堅尼加利仔或者朗隊
一直踢撚斷個光頭佬既腳
dklm
唔踢斷佢唔係曼

快車真係救左我地一命
由絕望見到希望

以前係幾個衝埋佢圍爐
而家好少見

出左邊爐 矮撚可能唔使輸

追近車狗阿狗5分, 而家都係1~2場波既距離
有返啲希望

其實係sob加高層救，唔撚炒摩狗應該拉得仲遠

邊爐真係幾勁

普通一下犯規吹到冇腦
朗隊以前俾人foul完冇吹 即刻起身沖埋去剷鳩人個啲叫咩

熱血隊長

遲下你都去埋

條友今季根本搏炒咁, 快車完俾人放甩都係炒架喇
木仔蠢唔哂, 踢埋猁狗先炒, 等蘇B對中下游嬴波拎左光環先

米蘭達走呀

木狗有功

Rabiot要走
入返個dejong

So b諗到咩戰術踢熱未

今季夾住唔俾摩佬買老野已經有功
買契仔安都算, 仲話要拎馬仔去換
傻撚左咩

鬥攻
不如唔用馬迪出牙Fred hehe
要夠快

son屈到 so b mola mola

睇佢個陣就知佢想輸

睇死佢都冇 最多入波同班人攬埋一舊

擺明似夏天買唔到人發爛渣鳩排陣搏炒
迷摩話無人可以大過球會, 教練玩野排鳩陣又點計

唔想睇死佢，有料就今場show比人睇

成億喎
PSG係咪要賣人
雖然FFP垃圾黎

賣邊個好？

係啵，想問下點解我fm會無真樣同真波衫（依家真名）

屌你，我steam買都唔正版？

買大波咪得

就係唔知，我球探新買返黎啲人就有樣，其他本生曼聯啲人一個人都無樣

有steam之後啲game基本上都買哂正版架喇
仲有人玩老翻咩

波衫 真樣要用mod

點整，求教！

自己去波台個fm post 望下

全部要自己down架
上google search fm d face pack
好耐冇搞 唔記得左個網咩名
好大 起碼1GB

大波開3球半, lkk踢正前真係要諗諗
對面雷丁攻力都好弱下, 已經9場未嬴過波
最近5場加埋入左兩球咁大把

唔係
Fm真係有得較假名
開save tick多左就會

屌，洗唔洗cap張圖上黎證明？

Ok thanks

係，一開始多手禁左

大把野可以down
球員樣 球會徽 波衫 fm game interface

咁呢個當然
但個巴打本身唔識較左用假名嘛

買人未啊
中堅唔買番個 普巴級數 100m
踢條春咩

高甸都唔簽？
500k轟落去解決哂後防

知唔知今晚場波香港有冇直播

搵到了

有幾多個三十幾歲先黎英超啊
得呂布ja

搞到又想玩fm添
上個save比巴黎請左我之後 暑假我一野買起普巴DDG
十月個陣我曼跌到下半版 摩狗被炒

玩啦，我準備all in拿坡里隻cb 加 戴巴拿

去國米好過啦, 意假節奏慢啲養生真係唔錯

又笑尻我

猁仲走咗兩件 後備深度

準備買啦，人地爭冠

29歲都比人講緊老 32歲

講真 無一個級數及得上世三

32歲 世一中堅都要嫌

高甸世一？真心？

好彩木狗肯快車前郁手隊鳩摩佬ja

讓兩球條飛好撚吸引
但講明出盧山即刻淆底唔敢買

山狗可能重生到 但盧師父真係唔敢講

邊個再讚木狗邊個就係鬼
條仆街暑假續犘狗, 續完又不信任, 輸咁多場都唔炒仲幫佢講說話

今晚係咪有綠木睇？

係上年季中續摩狗 咁更顯得佢on9 乜都未有就續 仲要快車失好多分 同鏝距離愈嚟愈遠

木狗一日唔搵個稱職既體育總監, 一日都要屌木老母!

我話好彩啫
無話佢做得好
只係比條撚樣屎忽撞棍做咗個正確決定

上年快車唔撚係失埋啲on9分根本可以keep 住5分左右入18年
就係on99咁失幾場分之後先追都無得追
再加埋一月買山狗打散哂成隊波

應該會後備，反而想睇莊仔試右翼
但又無消息

No

唔係講單一，根本而家你睇返車仔個進攻好唔健康

話就話世三揹起進攻線，但係有時就係佢拖波，推太多搞慢進攻

佢買返幾個有質素既人打整體仲好

套現d大後備
再買人返黎補強乍

大後備都19m

真係諗唔撚明我地啲賣人點解咁撚平

V92 個死仆街狗閪

果d後生英撚 叫有d潛力嘛

不過獌狗d轉會都真係柒

永遠貴買賤賣

James Garner and Tahith Chong both in the United squad vs Reading.

Garner都有份

綠木又傷咗
清新終於有波踢

Btw 係咪仲未有隊相 半季啦

下屌 飛機盃大好機會出黎挽挽先黎傷

上季出面好多曼迷仲J緊第二+前季米奇老鼠三冠架
如果夏天炒摩, 換新領隊衰幾場肯定俾屌到暈
而家等摩佬柒到盡, 蘇b就無咁大壓力
仲要快車4連勝開頭, 輸俾熱狗都屌細力啲啦

c9賣到22m我覺得靚deal黎
而家賣人應該醒左唔少

中堅方面睇下隊波想點行，其實可以有兩個方向

1. 買一個年紀偏大（有領導能力，經驗豐富）既中堅加一個潛力十足既年輕中堅，讓經驗中堅帶住潛力中堅成長。但潛力中堅未必咁易買，所以亦可以係用年紀大既經驗中堅買時間去搵潛力中堅，亦可同時指導陣中中堅。
費sir當年賣走史譚無耐就簽左白蘭斯，用白蘭斯震住防線（雖然同史譚比較差少少，始終當時都35了），用白蘭斯買時間去追李奧。（之後就十年無憂了）

2. 買一個實力中生代，直接買中生代可以唔使等佢成長，即插即用，但幾年後又要開始搵接班人。

莊仔 黎右翼試腳啦

未必係壞事，陣間入波又比人吹奏
有料既，遲早都有機會上位

睇新聞話鍠疤都想要高列巴尼
木狗快撚啲做事啦

熱刺贏7:0

如果艾達維特肯黎季尾應該一定buyout

google到張咁既野, 堅定流架

不如數下近幾年算好既收購（費sir退休後）：

1. 大米 12m
雖然坐多過踢
左右閘都打到 依家中堅都要搵佢做後備
出黎防守表現都唔錯
呢個價錢算超值
但都替佢可惜比摩狗水左佢留低

2. 馬迪 35m
黎既時侯仲當打
上年打左季好波
今年似乎比摩狗chur到跌watt
Sob上任角色同功能上改變左又好返d
對得住身價

3. Hehe 29m
真曼 亦係近年陣中少有有火既球員
慢慢比人改造到工兵防中一樣交足貨
領隊唔重用佢但永遠冇怨言
球隊入波成日見倒佢喺後備席上面勁撚high
近幾場亦證明倒自己既價值
個人認為係最好既收購
而且覺得有potential做captain

4. 馬達 37m
冬季轉會過黎相信大家當時都j出血
黎到曼聯唔算絕對主力
但大多數時間出場都交倒貨
陣中少有控傳都強既球員

5. 馬仔
埋單好似都要成60m
初頭done deal仲比我地屌緊係法國黑b
第一季黎到都carry
唔係跟左摩狗兩季應該會進步得更多
23歲仔仲有希望再上

6. 普巴 89m
當時好似係破轉會記錄返黎
但個市場價格轉過頭比古天奴丹比利尼馬包皮雲迪克推撚左上去
兩年之後既依家轟仔簽個一年幾既pulisic都要成60
望返普巴個價真係唔算好貴
兩年前既佢要離開祖記大可以鍠疤鈀拜
跟左摩狗兩年表現好壞參半
但我自己都係覺得摩狗用錯佢
近幾場表現即刻回勇
咁既能力 加上係青訓 冇可能唔買

過唔過到psg果關真係要睇今次

應該堅嘅 本身諗住留嚟j下但係見到摩9又j唔落

唔計普巴同馬迪其他幾個都未續到約 大米呢個冬季轉會期唔走 夏天都應該會走

續約問題方面

趕走左摩狗我覺得仍然係樂觀既

我覺得利今場輸左都唔會洩氣
反而無左不敗壓力

呢個 Garner 咩料子
好似成日都出現

又唔好咁講
後生仔有得落場就盡可能落場
大會一年有幾何係正式比賽比後生仔出黎踢下
一年都唔知有冇3次...

如果唔用佢真心放佢走啦
大米雖然唔太勁但絕對係個好球員
唔好浪費人青春

【體育】早前曼城被指誇大贊助收入以規避財政公平競技規則，歐洲足協官員周五表示，一旦指控屬實，曼城或會被禁參與歐洲賽。

歐洲足協的財政公平競技首席調查員拉特馬（Yves Leterme），接受比利時一本雜誌訪問時說：「假如有關曼城的指控屬實，問題將會十分之嚴重。曼城或會受到重罰，不能參加歐洲足協旗下的賽事。」

去年11月，德國《明鏡周刊》刊登多篇文章，當中引用球會內部電郵，指曼城、摩納哥、巴黎聖日耳門利用各種手段，規避歐洲足協的財政公平競技規則。其中曼城被指利用贊助商名義注資的手段，增加曼城帳面上的贊助收入，做到收支平衡，實際上這些所謂贊助收入，很大部份是班主蒙蘇自己的錢。不過，當時曼城否認有關指控。

曾擔任比利時首相的拉特馬解釋，一家球會向歐洲足協申請參與賽事時，必須如實交待球會的財政狀況，而歐洲足協有關部門會隨機稽核球會提交的數字與帳目，「假如報道屬實，曼城違反了如實交待財政狀況的規定。」他說。

曼城已有前科，2014年曼城與PSG同因違反財政公平競技規則，各被歐洲足協罰款4900萬鎊，假如再犯，的確可能不只是罰款了事這樣簡單。

死鏝狗連歐霸都冇得玩

其實我覺得大米真係踢得唔差
佢好少派膠, 好穩定
同埋好少是非

U18青訓防中黎 應該擺後備
無理由有麥湯唔出

意大利出產嘅後防差極有限
雖然出場機會少但踢親都有貨交
除咗佢鐘意留大的水之外呢個球員無咩大缺點

你都未續約呀陰公

Hehe真獌
好似講過除非係曼聯唔要佢先會走

雖然有啲心涼，但如果無大財主科水，好難再由中小型球會變大球會

最後咪又係罰錢搞掂, 歐洲足協想刮返份之嘛

Confirmed United squad members vs Reading

Sergio Romero, Lee Grant

Diogo Dalot, Ashley Young, Phil Jones, Victor Lindelof, Matteo Darmian, Luke Shaw

James Garner, Scott McTominay, Andreas Pereira, Marouane Fellaini, Fred, Juan Mata

Alexis Sanchez, Tahith Chong, Marcus Rashford, Romelu Lukaku, Anthony Martial

Chong

無帶幼幼中堅
求神拜佛白lin同Jones咪傷

仲有邊個係掂既幻幻中堅

有機會比大米試中堅

Fifa pro club成日見到人射曲墜既波
點射

落河真係放棄左佢
一季都唔知踢唔踢到3個月

排好陣了
盧山莊
廢 能量 湯
是撚但
清新

打三中堅就得

大米差d後上能力
依家冇個右翼
變相右閘助攻能力要好強
如果有個攻力強的右翼
大可放大米專心防守 執漏

據英國媒體《泰晤士報》的消息，如果曼城因為財政公平原因被歐洲足協禁止參加下季的歐聯，目前排名英超前四（若賽季末無法進入前四）之外的球隊，或遞補進入到歐聯當中。

該媒體稱，曼城被指控為了規避歐洲足協的財政公平政策而偽造賬戶，在對曼城進行第二次調查後，歐洲足協將對其實施「最為嚴厲的處罰」。

此前曼城就曾因違反財政公平政策而遭受處罰，該媒體稱歐洲足協依然會保留英超球隊四個參加歐聯比賽的名額，若曼城被停賽，那麼賽季結束後，排名前四以外的球隊將有望遞補，目前阿仙奴和曼聯排名英超第5位和第6位。

不過，阿仙奴目前今季依然有歐霸盃任務在身，若兵工廠能夠奪得歐霸盃冠軍，那麼他們也將出現在下季的歐聯賽場上。

摩連奴.仆你個街

唔知轉會市場有冇人選呢

呢排唔係有個u23中堅唔係跟緊一隊操？
Ro-Shaun Williams
掂唔掂？

Skysports news:
Ole Gunnar Solskjaer says he does not expect Manchester United to sign anyone in the January transfer window

Timed finesse shot?

唔簽人都續約啦

點撚會有事吖
Shitty同psg呢2隊年年都會話俾人禁歐洲賽
但係下季永遠都見到佢地仲踢緊歐聯

p呢

Jones rojo 免費都放
哂位

能量咪係囉...

最後同摩佬一樣推麥湯去頂中堅

宗師英人身份賣到20~30m架
落河話哂都亞軍庭正選中堅, 應該都有20m既

好難講.因為全部球會做佢
如果仲唔罰.財政公平等同廢左

幼幼版識tackle嘅Carrick

各位真曼最期待嘅畫面出現了
黑Lin袋都冇得睇

賓菲加有意請摩佬頂半季

綠木呢

Redcafe有人話傷
唔sure

因為重要程度有如ddg matic pogba herrera

Alexis Sanchez, Tahith Chong, Marcus Rashford, Romelu Lukaku, Anthony Martial

蘇b講明山狗，盧卡古正q
淨返 鐘 福 馬 踢一個正選位

希望係鐘正選

屌喇星原來今晚早場

黑Lin 有得正選打熱狗仲驚

L2射波 勁band 有啲佢有某種特性就會射到曲墜既波

不過都係射fitness shoot 算啦

唔好意思out左小小
綠木係邊個

正硬
四代領隊親生仔

有幾難講 UEFA夠鳩膽罰咩

U18神射手
英格蘭幻幻

上一次已經罰左巴黎同曼城錢
今次仲唔做野.人地就當公平條條廢

咪都係罰錢了事，佢地要錢姐

不嬲廢

買人未

未必既.佢做到皇馬.馬體會禁止買人都做得出
佢惡起上黎真係做得出

Ac米蘭呢d佢地就夠膽罰喇，禁2季
但係最後咪又係俾佢地上訴得直，唔洗罰
跟本成個條例都係做個樣

所以uefa依家透過中間人不停放風
曼城開始會唔敢買人
佢皇馬都罰得.曼城真係唔算得咩

ac米蘭都無得踢歐聯
而佢排名.有排都未上到黎

冇㗎啦
死心啦

個體育仲裁法庭on9既

猁可能買埋Ake
阿買Denis Suárez

又話有5千萬
依家一蚊都唔洗
搞到最後無前四，你木狗又諗續唔續蘇蛇

屌你木狗永遠都舉旗不定

Godin去國米

唔買都借啦屌
木狗躝啦

買一堆二線頭返黎 會變左之前既痢
強隊起碼要有一個大牌壓場

賣Rojo同爆收返4000萬先啦

落腳準撚到

又撚快

賣人又廢 買人又廢

Kalidou Koulibaly is is United’s top defensive target. The club are prepared to wait until the summer if Napoli can’t be convinced to sell in this window. #mufc [Standard]

防守咁多閘之中肯定最勁係佢 不過體能速度弱 唔太適合英超 佢係意甲助攻多好多

痢進攻線本身個埋睇落都係二線咋嘛

大牌古天奴就清走左

沙拿、費明奴、文尼
之前都唔係一線球隊，係去到痢先發威

上任4場1分鐘都無踢過
其實都睇得出應該唔會續約
橫店依加國米想要華西，呢個冬天放左
大米留埋呢半季做sub，之後free
夏天買隻當打右閘

綠木傷???

蘇蘭基走去般茅
之前講到勁過福仔

仲有伊恩拿祖條廢柴

都係打起沙拿先賣

如果真係罰 阿又攞歐霸 曼係咪訓住入歐聯。

都要排名高過阿先得, 何況一定最後冇事

福仔多咁多比賽時間
之前福仔就算係左邊鳩帶都好
都有進步
至少佢而家有波在腳嘅攻擊力強左
唔係好似v92年代咁得即彈同搶點
活動範圍都大左

老好實50M 買得邊個，後備料買黎擺咩
加上Ｅ家係冬季轉會，有料有正選既都唔會Ｅ家走架啦

話說果班大陸仔曼迷填詞又幾得
我都係咁岩睇到
無乜深度但又幾好笑

屌你老母
想幹大巴黎
好撚正下wot!!!

FA cup 無香港台播？

上次對雷丁仲有朗隊

呢首講摩連奴.又係好好笑
不得不否認班大陸仔填詞開始有水準

你說你要重建紅魔
花了三億還多
我彷彿看到了神的操作
結果只會龜縮
全部用成水貨
突然之間感覺無可救藥

三德子不肯解約
你鬥悶起搞著
嘴裡還喊著球員太弱
反正永不粘鍋
數不清內鬼幾個
只有拿獎杯自圓其說

球隊失魂落魄
球迷憤怒不堪折磨
只有那媒體還不停的炒作
對手為你開脫
號稱科學養鵝
沉淪在黑暗中無法掙脫

莫*半年下課
廚師得過且過
失去了榮耀又跌下了王座
王者之師淪落
笑看菜雞互啄
走出黑暗卻又陷入了漩渦

逃不過三年魔咒
那就痛快放手
我不願看到你像一個小丑
發布會場場作秀
豎三指尊重到手
沉迷於嘴炮中卻不知羞

D視野

仲要平卜比sir紀錄

CLS hazard 都有人嫌
姐係你同王騎話c 朗會浪射

美斯散步唔回防
尼馬鳩插花
包皮得屈速
有咩分別？

我相信呢個世界所有球隊都想有一個carry 進攻線既攻擊手，多過幾個打配合既綠葉囉

見到費sir 嫁笑容 已經值得課金買中堅啦

陣中無潛力中堅咩
b 仔 白lin?

木狗真心冇撚用， 加陣爭6分你未all in 個中堅追囉。 屌你老母一陣冇歐聯下季搵閪黎踢， 死垃圾管理層快撚啲走啦

係要拖到夏季, 一陣又轉領隊又冇人買到就閪啦

大米 意假一定有球隊要
垃圾摩狗咁樣水人半季正仆街

好大隻

4次

你都笑得出

第N次一take pass都係一take pass

好心過晒節日條街d男女就自動自覺分開行啦

100m 搭Jones/rojo

男男駛唔駛

好少青訓可以係強隊企穩陣腳
福都迷失一排..好彩摩佬被炒...呢幾場踢得好過晒今季噤多場
見到用橡筋扣過人真係

直頭係力架版VVD

連加特

猁狗個佳尼廢咗好多？
jm9 要外借？

蘇B回復費Sir舊制 曼聯聚餐後搞問答比賽
曼聯改由蘇斯克查任看守領隊後，蘇B的方針一向是回復傳奇領隊費格遜時代的舊制，不論踢法、待人接物等，據報曼聯如今每逢作客賽事前一晚，大夥兒晚飯過後，已回復費Sir年代的隊內問題比賽，讓隊友之間有更多溝通。
球隊每逢作客比賽，都會在至少前一日抵埗，而以往曼聯在落腳地晚上聚餐後，就會有問答之夜，讓隊友之間增加溝通。在費格遜時代效力曼聯達11年的蘇斯克查，將此節目帶回球隊，據報用以刺激士氣，並建立隊內的團結感。據曼聯一個知情人士透露，蘇斯克查來到後，曼聯球員在卡靈頓訓練場的氣氛與摩連奴時代有天淵之別：「自從蘇斯克查來到，卡靈頓就像由黑夜變成日頭一樣，傑斯也曾來探班，但他在摩連奴時代會刻意保持距離。蘇斯克查希望球員經常在一起，作客賽事亦不想他們只一心返回房間用智能手機，或者玩社交媒體，而且菲倫（助教）亦回來了，他和費格遜以往最喜歡問答之夜，而且多數會是有競爭性的比賽，亦令球員們更渴望了解更多常識，現在球隊上下都回復這種士氣。」
蘇斯克查一向不諱言自己極崇拜費格遜，視其為師傅，因此不論場上踢法、場外的處事都與費Sir有相似之處。

摩連奴心唸:問答比賽.我d戰術就係無敵.要我搞好人際關係
咁無大無細既野我先唔會做

兜咁多個圈 原來照跟費sir果套就係最好

Sir Alex Ferguson announced that he would retire after nearly 27 years as manager of Manchester United, one of the world's most iconic soccer clubs. Read about the Harvard Business School case study that examined his effective leadership

費sir 之前都話so b 好鐘意做場邊筆記/分析

費sir 12年都講過真正既接班人係蘇斯克查
當時鏡報都話2年後蘇斯克查會接班
點知費sir 13年就退休

敢帥

Ole Gunnar Solskjaer says he does not expect Manchester United to sign anyone in the January transfer window.

United's caretaker manager, who upon his arrival said he would have an input on transfers, revealed on Friday that he will meet with the club's executive vice-chairman Ed Woodward this month to discuss the market.

However, when asked if he anticipates any new additions in January, he said: "I don't expect anyone to come in.

"Obviously if the club have targeted and identified a few and I think they might fit here then I'll give my thumbs up. But it's not just my decision. I'm happy with the squad I've got."

問答之夜即係點
係咪百萬富翁咁問下足球問題等球員答

敢帥份筆記只會寫邊個too risky

【舊生會ReU】曾經幫曼聯上陣超過400場嘅奧沙(John O'Shea)，今季由新特蘭轉投雷丁，今晚有機會重返奧脫福，佢接受訪問時話蘇斯克查帶畀球隊進攻嘅自由空間，希望聯賽繼續保持不敗，但盃賽就讓路畀雷丁咁話喎。

另外，雷丁仲有兩名紅魔舊將：包括隊長保羅麥沙尼(Paul McShane)同布力基(Tyler Blacklett)，不過保羅麥沙尼仍然養傷，布力基就因為早前紅牌停賽，今場都冇機會回歸喇。

奧沙原來去左雷丁

摩狗: 對波唔夠班

原來布力基條垃圾都係

Blacklist 真係垃圾中既垃圾
敢帥一出再出

同期麥奶好過佢好多

雖然兩個都係出唔到大場面架喇

個勢咁好都唔課金
會唔會睇埋sob 對強隊既能力先

得50m買得邊個

迪比

迪天奴

始終普通話易啲既
所以香港各位巴打用廣東話都得
佢地先勁

個時耶狗接手， 根本冇事冇幹課金買返啲勁人接返啲位就得， 費sir 個套根本run 得好順，佢老母炒撚哂班助教， 又鳩買人， 最後9981斬

All in 中堅，邊個？ 一億kouliby?
根本無咩可能冬天 簽到佢啦，

簽其他人又話無經驗，邊有咁多大佬級中堅冬季比你買到

雖然管理層係廢，但都唔係亂咁屌囉

Toby

今晚Now有冇
定係要上網揾link

Toby續左約 個25m夏天先生效

如果要買真心簽番佢先最好
但問題係照舊無正式右翼

一係夏天賣左山9 再搵右翼

史奈達

其實最需要係一個勁又穩定既中堅
就當白lin宜家擔正到，都要搵個拍檔比佢

無，搵link啦

得reddit 有無清少少

reddit acestream果堆link好清架

其實要早幾多入？早太多無料到，即場開波入又load唔到/勁lag

Angel?

5分鐘都得啦

我之前無now 通常早一個鐘開始試lInk

我多數早3個鐘試先穩陣

同埋太早開，中間delay過，臨開波又要按返live

雪Pogba

冬天好難捱

3個鐘連reddit都未開post

同你個名一樣

3中場休息下啦

轉幾個領隊諗住用另一種方式重建隊波想減低費sir影響力但點知最後又還原基本步行返費sir個套

中堅無得抖

問答比賽即係乜 ？

今晚力撐廢盧山

堅 我係OT MegaStore見到啲mug有今年隊相

好期待前場三個會係邊三個
山+盧+who

P仔

費sir 識攻梗係用佢果套, 仲有咩大球會唔攻

摩雲兩件完全唔識攻, 係佢地固步自封

仲見到冇洛荷 鍾斯之後就到普巴

伊軒拿祖其實係真勁
我果時覺得佢勁過福仔

根據張相 副隊友係普巴？
一直都無po隊相 係咪關摩狗話普巴無得再做隊長事

都話落河轉左16號

本身management黎講費sir係勁

呢條友仔幾堅咁 成個右路馬仔 盤扭過人有番咁上下 又有速度 係嫌finishing差左少少同埋幾獨下
但諗得過喎

又黑鬼

歐偉倫

黑鬼聯嘛

今晚冇台播？

yes

等完約轉名當新客戶是常識

睇到個表.費sir真係好9勁
個加拉沙只係囉左3億出黎
但費sir幫佢搵左13億

想問依家咩台播fa cup

冇台播，上網搵link

雲爺爺仲勁

哈.無出過錢

我也是求link 的

摩佬： 白lin我買完先知唔掂嘛 要買中堅
山狗買完先知唔識用嘛 要買左翼

山狗真廢 唔好屈摩daddy

岩岩先有助攻

我也是

成隊都廢 係到逼害摩daddy

軌鏝真正金錢足球

求link

自膠定先真係唔肯定

我估播西甲都唔播曼狗

岩岩check咗 播西甲

點解可以冇得播？

NOWTV 開波不嬲都無畫面
要另外買

大米中堅

連狗兩場後備
So sir睇串左條友幾多料

爆炸連今場都無
睇黎好快會走

後備？

續左肥約

今場就睇清楚牙fred

歌王、能量壬同麥湯正選

杯賽咁樣出先正路

P仔加油 踢走廢lin

Chong同Gardner bb 有得睇袋

能量王 前途會點

433 左右都佔中 so sir 準備第一敗未

呢世都唔比佢打前

Sob 排陣好撚正
場場球迷陣

On9

快d躝
暑假續約擺撚晒款咁，一早想佢走
所謂plan b 就係本身摩狗本身都冇進攻plan
唯一就係換佢落黎打返高Q打棍

應該冇乜機

中場冇爆夠 分分鐘唔夠班英冠搶 人地一定好硬淨

後生仔應該有得後備出場啦

又有羊仔

想睇綠木

搵到link既話
麻煩開心share

如果領先

算啦
仲細
可能真係傷咗

有冇link可以些牙

爆炸頭後過麥湯

傷左咩

好難啦
上場山狗都係打左, 中lkk
只係最尾狃狗壓哂上黎空哂先有得自由走位

蘇蛇好似仲係太好人, 唔會叫d 球員拉邊, 由得d 球員自己中意享受足球, 好似lin咁打右翼又係佔中
比著費sir 屌到佢唔敢入中路

Reddit?

應該唔會
反而盧山雙前 mata攻中 打4312仲大機會啲

又話有綠木睇既?
後備都冇
蘇b玩野?

so sir 頭2場果時話會fa cup出
但綠木傷左好似

其實係the sun同the mirrors廢噏

有冇link😭

我覺得可能係442

上reddit自己搵啦

[推到完場] 曼聯 vs 雷丁

爆炸呢個case 真係 .....

摩佬愛將number 1
續肥約以為爽歪歪
點知摩佬一野比木仔炒
佢即刻無位踢
但係岩岩續約 ....

依個陣會5會比人用高波屈死

話明Plan b
Plan a梗係無佢份

仲諗住Sob會一嘢出Chong正選添

生無可戀

唔知有無得踩下草呢

應該有啦

要盧山生性 炒到

領先到兩球咪有

佢續左幾錢週薪?

公道啲講 冇佢都入唔到16強
Plan b黎講 佢係幾有用 正選就不了啦

場波係咪無台播

依家打咩賽事佢都唔岩正選
飛機杯出青訓好過

咁多年都係得v92 出爆炸羊打正選屈到機, 屈到要摩蛇專登man mark佢 摩蛇平時man mark開沙拿世三架嘛

10萬都ok啦
佢始終做到d 人地做唔到既野

100k就比啦
大把球隊想搵個類似嘅做PlanB進攻防守都難

有清新睇

屌 FA Cup 無台播

各位巴打有冇 今場手機link

果個graner 咩料，有冇介紹

360直播啦

好似係防中來

想睇angel gomes 但後備都無

個3中場係咪想複製平時正選果3個
美麗=馬迪
投降吧=Hehe
P仔=普巴

英格蘭幻幻
防中

Timo Werner好似會走
車猁都會掙

我最愛球星夏格維斯

世界杯廢到

其實都岩既
新官上任 沿用順暢既陣形先
再試後備球員打433/4231 個別位置得唔得
得就可以之後輪換用

疤都話要
今禾德甲17場11球

Rb啲人走哂未

FRED!!!

有得睇清新搞笑

又一個真曼

不過唔好爭佢啦

幾好 練下d少出嘅

俾著摩佬 盃賽都出強陣

又真曼

料ching

Transfer Report:

Andreas Pereira has been offered a contract by Arsenal. His contract at Manchester United runs out in the summer, however, Arsenal face competition with Everton, West Ham and Valencia.

[Source: UOL Esporte]

不過唔係好信
冇理由放走個正選中場藍斯 然後買個後備返嚟再培訓 阿狗已經有古恩度斯同杜利拉兩個後生 佢哋係搶都應該搶個有名氣嘅大粒嘢中場返去打正選
華倫就真係有機會搶倒P仔

幾時帶隊返上去開心

YOUNG！！

支持

上面唔興挽屎忽

靜啦 綠帽狗

藍斯好似放硬
阿狗都無錢, 佢地買人頂多1-2千萬一件

first time agger

點解拖到依家都未續

如果再冇出場機會我係P仔都走
依個年紀亟需球賽經驗

上兩個星期同兩個frd上大陸dup骨
我個frd想玩邪 之後話做推油
我同另一個frd就dup正
Dup完出來等左推個個好耐
佢一出到嚟同我地講
個技師話有三款推油 問佢要邊款
我個frd就咩都唔知 揀左中間
點知原來得最貴個plan先有出火
跟住佢又再dup多劑
埋單1xxx港紙
是咪比人呃左

木狗垃圾囉

邊度？水景？

成隊德國都廢

山長水遠千幾蚊打飛機

佢講完我地笑撚到佢依加

你朋友

咪就係 就算真係dup兩次都唔駛1k啦

不是我

Jones做咗我地中堅第一人

都係最快, 已經出哂場

即討d link 慢45秒以上

世界杯調佢打邊好勁，又係唔係單中鋒

mutv高質

蘇sir啲排陣真係好有費sir風格

有比月費?

有冇link

ole同奧沙有無part過？

手機app 廿蚊一個月

輪換似
但右翼都係無

費sir 無右翼果陣搵蘇期克查打右翼都要拉邊
蘇sir已經唔記得左

大米打中堅 拜利仲停緊賽？

yes, yes

三場呀大佬

3場呀

咩機, 好似幾靚仔

好慘 99年決賽好似冇人記得舒寧咸

mbp2015

跪求sopcast link
曼區有愛

有link?

rich

清新好型

好似p仔打防中, mctom 打hehe個位
fred做普巴

後防好騰雞

p仔打6號位 摩狗又然

麥湯真係英冠料

p=妹
米湯=馬迪
費=靴

咁會似樣啲

摩蛇兩年都無教過點識姐

準備叫so狗

Mctom做防中
P做hehe會好d

就訓著

係
但個陣p仔係逗後果個

點解出鐘斯
唔驚佢又傷咩

麥湯渣ga

馬迪後備 點都P仔排先 會好d

無左最有靈氣個班 而家摩佬陣味返晒黎

對面6成控球

下場細緊 搭 白lin?

屌岩岩想講

卡膠個廢中睇波樣都返左黎

so sir: jones 唔出都傷架啦, 襯佢有得出用盡佢

好悶

呢三件完全搶唔到中場

3個中場 p拎波最定 所以擺最後

廢特好廢

平時無練波 廢到咁既

山狗d垃圾吊波

廢特 lkk

如果今場輸, 清新係今季最後一場

對面係雷丁喳喎

準備so狗躝嘅banner

懷疑依家成隊最勁係清新

完全feel唔到廢特存在係球場上

oshit

呢場波可以醫失眠

個中場真係唔掂啵

阿sir

根本普巴carry 反普醒未

得P似返少少樣，另外兩件

daddy唚除終於返咗嚟啦

換晒個中場差幾班波

班𡃁仔成日交失

奧沙熱身

lkk係咪又肥返

Sob終於搵到lkk既用途

Fred真係憑咩咁貴

連山狗 lkk都係麻麻地

O’shea心諗踢乜鳩

LKK 山狗咁高人工, 少少野都做唔到

有好過咩

差d

山 is back

費sir做乜揀哩場睇

看盡盧山真面目 🔴⚪️⚫️

支點

山

劇本 兩連敗

中場都搶唔到

買左半大 入波未

d走位算好咗 起碼會交叉走下

Fred 真係大水貨

針 一齊針

唔明點解當初連光頭佬都想要佢

麥湯都好過廢特

呃鳩我地搶

醒少少啦懵撚，蘇蛇唔係一條濕鳩黎，
資深球迷上季已經發現佢鋪好晒條皇者之路

熱刺炒人，我地踢到咁

鄰居想要

可能呢排訓唔好

摩9 簽左d咩人番黎

so sir 唔掂喎

摩佬是無辜的

So9 in the making

佢簽果班無個掂

熱刺上半場都係1粒 仲要係英乙仔

咁嘅身型打防中都算，又冇控制節奏嘅能力，控波又差

真係一球都控唔到架喎隻猩猩

fred

lkk竟然識走左拉走1個中堅 唔係on99企定定等波 係山射唔中籠

等半場開風筒

哇, 越位, 但馬達比得好靚

呢隊英冠，熱狗嗰隊係唔知英甲定英乙

Thanks for the memories sob

Offside

有VAR 咩
傾咩

LKK無人MARK控撚到咁
躝啦屌

無越位就應該比12碼

摩sir

José Mourinho’s 2018 ended in him being sacked by Manchester United, but 2019 could see him return to Portuguese giants Benfica, with reports claiming he is in the frame for the manager's job in Lisbon.

成條中場冇個掂喎ching

你哋快咁多

吹off定12碼

足總杯有var？

馬達算唔算比人foul?

Thank you, next

雷丁囝踢唔到個波剷低左MATA

摩性返曬嚟

證明我條link好慢

Penalty awarded

12碼

fa cup試行

Offside but 12碼

Neostream慢2分鐘

on99直接入咪算搞咁撚多

好過無啦

12M

正常 一係吹12碼 一係就唔吹越位

1-0

1:0

達叔

越位啦其實

有var?

MATA

-6 領先

閪波聯又然

犯規先 馬達個勢想射 唔係想交

蘇蛇繼續行運

唔係要睇電視咩 做乜鳩

爵士lin

咁都-6？

但係被人剷個下無越喎

叫馬嘅刀高汁

而家先12m delay咗幾耐

話左SO 蛇唔係一條濕鳩黎

12m竟然馬達bb操刀

你知你唔會入到架啦下話

冇爭議既12馬, 點解係-6呢?

5分鐘都有

又俾so sir過到骨

應該大家都delay

準備十連勝啦

wow 1:0

馬達: 轉會窗開左 你唔入會賣左你架喎

2355
Now

真係慢好多
依家先入波

我睇緊24:10now

黑奴係愛記 fa cup好係12m比迪神救過一次 好似係

球證吹走左fred個入波

講返頭先個攻勢係:

羊overlap比山, 山斬chok禁區頂比fred
fred 逗比mata

山狗最後先撲上去攬頭攬頸慶祝

單純係睇頭二十分鐘嘅表現啫，呢球無得講啦，只係希望贏一粒可以踢返出個勢啫

笑左出聲

我講fred個下，mata比人剷未埋位睇😮

mata: 咪撚玩啦 行撚開啦渣古

So sir要搞搞大碌啲出波
踢閘出到咁搞唔掂

越位呀

中哂手都走甩

兩分零

記得第一場好好j 下下小禁區邊

Mata: 跛就行撚開啦

P仔唔夠班

後生仔狀態唔穩定

遲咗起身無link

虛火黎姐

左面 馬達 山 同羊仔好夾

對雷冰入波都咁開心
咁又係，馬達入到波好難得嫁啦

mata 比波好正
羊overlap

山狗好似fit左

你睇下佢之前預備組啲比賽 10球有8球係出得靚 其餘2球係底線傳底

兩閘都進攻個陣容真係立體好多
傻尻先會講兩閘唔洗進攻正傻西

中場有D亂

山9

山點都有啲料嘅

ching又黎

廢特柒下柒下

摩佬走左，就俾多啲機會達美安啦

有冇link?

山就算無速度都有控傳

好過渣古

渣古

Fred分邊波其實幾好，係直線波對人地隻腳傳

Lkk 屌你

盧

盧山

啱啱又出嚟搞笑

有盧山 球12m都馬達射 係so sir叫定點

lkk笑撚死人咩

Lkk又搞笑

真俾哥狗fake 曬

lkk 搞笑搵波
好彩人地唔勁

lkk 真係得啖笑

Lkk
單刀波車

Lkk啲帶波真係

仆街對雷丁都甩腳

搞左25分鐘 波都入埋 先搵到條正常少少既link

人地d 前鋒仲廢過奴

Lkk

唔關領隊事，lkk真廢

lkk笑撚死

空晒都甩架啦

鬥好笑

仲有人話LKK前2場唔係有運

單刀踩波車

lkk 扭波 又搞笑

邊個包越位

以後打後備出黎玩陣算

推推下都可以波車

柒橫柒
搶點橫搶點

對面俾面唔入

話左佢腦腳唔協調㗎啦

清新型撚到

橙牙，daddy落錯注牙

打雷J 都打到咁柒

又重播LKK搵波

呢場正選全部都迷摩

都踢得幾差

reading 原來係英冠降班區

呢場都要清新開領域咁撚廢架
鐘斯+大米

Sob好識玩。。

Lkk一直在搞笑

lkk英甲水平

英甲料

今場真係好撚慢 都唔知踢乜

個中場英冠都不如

真

達美安啲截波

中場完全控唔住節奏
又玩放題

其實都係得馬普明顯d 反摩姐

我地件前鋒咪一鳩樣

馬達同p仔應該唔係啦 摩佬都唔俾機會佢地

sob有運 咁都領先到

精神d, 臨時演員都係演員黎
難得有得出就走下位la

個力架搞笑開，娛賓既姐

達美安係摩狗睇佢唔順眼
冇得出先想走姐
依家換左領隊會唔會考慮留低？

P仔好廢

但佢地踢緊摩蛇足球

要拿拿林操返起山狗先得

Fred啲控波又係搞笑

後防依然咁廢

Fred又斷 真係好撚廢

對面好廢

鬥廢

廢特都算係歷代水貨之冠

人地三個都打我穿我地後防

好彩雷丁前鋒廢過廢奴

咁嘅款點打熱狗

控6成 但係無威脅

fred 真係英冠水平都冇

有冇隊可以下半季借走fred

唔怪之sob之前果4場都用果班人

p仔岩岩個下唔錯

老野 + 炸彈 + 客串 + 新仔

好彩有清新頂住

聖DDG一夫當關

你唔講馬達又比人拍甩

計第一季既話

法卡奧, 白lin 都唔弱

咁佢勁過迪贊巴 雞巴臣 乜鳩米拿嘅

進攻嗰陣全世界都堆哂喺中間

冇咗hehe matic pogba 冇人諗住幫波

控波離腳 無身位 打中埸成日唔望身邊有無人迫佢

馬達打右不如出廢lin

你咁廢 仲敢串人

盧山搞完笑未

廢特點解會值50m
摩佬用黎買佢唔買中堅真係自己攞黎衰

山狗係咪一定要死推右腳

防守嗰陣又好似名自有各自守咁

芝娃娃係咁

今日睇得出 Matic原來已經算係咁

半場Sob電風筒啦

山狗下下cup返右腳大位

屌
賤摩冇撚用
一味死同哥狗搶人
...搶左件英甲料返黎

lin條徧左架喎 放佢打右最後都係去左中同左

山9
賣啦，簽廸比回家好撚過

又係阿狗打法

牙fred仲廢過肥安

連我so 都搞唔掂呢條友

我地冇wing，唯有叫lin死去右唔好去中間

迪比要打正選wo

左邊有馬仔
中間有福仔
右邊佢唔打

呢場好似睇緊摩狗d 波咁

佢打左邊一定係給右腳大位架喇
之前就瘋狂吊波 依家唔知佢仲吊唔吊得起個波

Sob嬲樣

lkk同山狗係真心廢

屌山 話哂都球星呀 左腳跛架？左腳照射啦 係要cup大位

山狗以佢身價 人工 完全唔合格 轉咗蘇蛇教都係咁

對波好似好攰咁

我覺得lin 打左好過打右

打右佢咩都無
打左有d射波睇下

睇到依加
今個夏天大把位要執呀
條中場無一個後備上得大枱

有價好賣

我羊29-30歲果陣打左翼都會爆下底bam地波

山狗真係得一招

場波完美展示 妹 馬 福個牽引同創造幾重要

山好似仲差過lin

邊有水魚肯接貨啊

攻中

但全隊聖誕都無打過咁滯

唔三個一齊出會好好多嘅

dklm 今場真係摩式足球嚟

攻中咪普巴

見到廢特都知西波

Bt 都話隊波差咗hehe matic 同pogba

山狗呢件負資產有無人肯接貨

除左鍾羊馬，有邊個近幾場有出

咁只係自欺欺人 就算用一個都會變11打10折

影下阿sir訓著未丫不如

踢得幾好

福可以打右 迪比對抗性強過福 打中

以為呢班後備/無態既會落力D 點知成班差咁遠

山狗,lkk, fred 全撚部一齊躝啦

山狗得啖笑

摩9 幾件負資產

so sir 同佢地玩問簽遊戲玩通宵無哂力

係咪摩狗返左黎教

我都睇到好攰

福啱啱轉返打正前先好返d 又屈佢打邊死推

無隊會接山狗

踢到舊屎咁
So 蛇頭都痛埋